算過命既入黎

算完之後感覺係點

呃人多

只係記著好嗰方面
然後 等

上次算完我成個人變晒